正式宣佈十一月十三號 新界東嘅人係返唔到工

封路封到咁 搞到司機乘客要棄車行返屋企 聽朝條路實自動塞死晒

要攪掂埋黨鐵呀
唔好睇少港豬返工既決心

官迫民反

如果紅色線有埋事 真係唔知點算

【Now新聞台】港鐵今日(11月13日)由頭班車起，大學站、大埔墟站、太和站、粉嶺站、上水站、落馬洲站、羅湖站暫時關閉，列車亦不停相關車站。個別車站的出入口亦會暫時關閉。

東鐵綫只維持來往紅磡站至火炭站列車服務。在路面情況許可下，免費接駁巴士來往大圍至羅湖/落馬洲，途經大學、大埔墟、太和、粉嶺、上水。

另外，由於有多個車站、列車及鐵路設施受到攻擊及惡意破壞，早上可能仍有一定數量的車站未能重開。

日日搭車塞咁多個鐘 依家仲要行返屋企 有無搞錯啊

基本上東鐵線已經半停駁

港豬行路都要行返工

只要大埔同沙田連唔到 即係新界東嘅人得返行出去九龍香港

聽日大三罷由新東開始

火炭- 大埔段每日都係最早收皮

聽日所有港人都返唔到工

13號 東鐵淨係玩紅磡-火炭

物流業如果行唔到大西北 啲中港貿易都唔知要停幾多

到時新界東嘅朋友可以感受一下二橋

黨鐵已經停左聽日大學站以上既服務

可唔可以唔好停埋太和錦上路 大西北果條路我要返錦田好彩無人搞

停埋嘅話 成個新界東北可以變離島 一齊行返工

咁塞法 啲警車點由吐露港走

可唔可以唔好停 我真係好撚鐘意返工

人地輕鐵連路軌都冇左
希望火車冇事啦

當放日假囉

中大人斬樹封二橋！！

最好大西北手足封撚埋粉錦新田
如果唔係阻止唔到最鍾意番工既香港人搭的士照樣出到九龍

希望唔好有人搞錦上路

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

聽朝我唔要見到一個站係開住

巴打個名

一封左我就無得返工了 大埔變孤島

不過錦上路咁多村
唔知d暴徒點溝通集人呢

暴徒唔會入錦上路架
只會係太和出粉嶺林村果個路口度搞
不過咁樣搞法 64k就行唔到了 行唔到就返唔到工

點會棄車

千祈唔好咁做

推

你依家去吐露港行一轉 睇下幾多架停咗嘅車有司機等緊

聽朝就開返啦

啲貨倉係天水/北區，提唔到櫃都好煩。

MTR 真係收工啦

上水成架火車燒左

黨鐵要全條線有雜物

「突發」屯門愈來愈多人出來反抗

依家開到校巴都OK

佢地可以搭去元朗天水圍果面再轉車出

係
可以去元朗公路果邊出九龍

冇火點叫火車

返唔到工咁悶，緊係落街玩啦！
就腳嘅去中大參觀又得

所以上水出唔到元朗就大件事

今日咁樣，路面都清唔到啦，抵班港豬

東鐵最緊要整到大圍都出唔到車 俾佢紅磡到九龍塘慢慢來回啦

同鄧寇克冇分別
個個落車
上水人

黨鐵接駁巴呢?

大圍又係好重要

人在大水坑 前面好似已經有曱甴嚟清

唔好阻我返工 我游水都要返到工

打跛佢地對腳啦屌

佢地會call白車車佢地返工

元朗路軌都冇埋睇你聽日點翻工

點清法

整撚死咗大圍=馬鐵收皮
千其唔好咁做啊 大圍係大型中轉站嚟㗎

逼到狗黨封曬啲轉車位
旺角 美孚個啲 轉唔撚到車
香港人會翻唔到工 真係唔好咁做

其實真係可以用死車黎block

留名行番工

警察封路都唔知封幾耐 等到天光都唔知等到未

馬鐵呢

所以大圍一定唔可以有事

打8號都要維持服務嘅膠鐵巴士，W3行大欖隧道

手足好波

ae110 d 地獄腳車王 可以換車啦

唔係得哩個方向出到去...
勤力既港豬佢地會選擇元朗天水圍果邊出
如果個邊封埋就真係冇計啦

個到要封都易 不過之前唔夠人手 集中係一田大埔墟
聽日根本出唔到去就難講

依家吐露港又通返 有無手足更新情況

當然,手足出門都要小心
我地就高興
但中老年藍屍佢地好唔憤氣
你知佢地幾暴力架啦
唔好受傷,提高警剔,三五成群

一樣有人翻到工樹林阻唔到香港人 車就阻到？

【屌】

期待~ 其實有車家長好似今晚咁, 去到RB 前停低已經夠, 咁之後d 車一架架塞死左!

大圍呀 我想返工呀 求下大家唔好塞
咁我咪轉唔到車入馬鞍山 又返唔到上水 又出唔到紅磡
唔制呀 我要返工

電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
電油
中大要電油

黨鐵呢兩日當新界東人係condom

可以經元朗出九龍
不過慢好多

太和寶雅苑對出個十字好重要架
出粉嶺上水，元朗果邊都係靠佢直接上高速嘅

搞左就連大埔都冇入冇出，點出九龍！

新界西人好想你地幫手

馬鐵大圍繼續呢兩日咁開心直出紅磡

求求你地去支援手足。你地係佢地唯一近火。

停埋狗鐵